有冇人覺得要中央首肯重啟選舉無咩可能

你咁諗就中計
試諗下
延任、全民檢測、健康碼
有邊樣野係我哋大條道理
其實最大道理就係
完全無法理依據佢可以延任唔選
但佢哋就好似賤男咁

令你覺得佢唔走去偷食已經好好
要要求佢做個錫自己嘅男朋友無咩可能...
你咁諗已經幫佢諗埋藉口

所以
有道理就據理力爭
我哋永遠都要講道理
即使對方唔講
我哋都要講
因為有道理嘅人更加大膽
明明間屋你嘅
你先會敢大大聲趕走賊

香港人！反抗！

我嘅訴求就係移民

香港人，移民

你移民咪移民關人鳩事
好行唔送
香港人自己知道應該點做

唔會再有選舉

咪傻, 佢肯就唔會POSTPONE
又畀人選, 班支那狗咪咬死佢?

我睇到你講法理依據四字已經知道唔需要再睇落去

咁好啦
訓啦
等運到8